送二句野比香港警察

飛鳥盡，良弓藏。
狡兔死，走狗烹。

偽進仔：唔識，唔明，唔知，我哋無腦